警隊高層及國安處人員有否擁bno及外國護照？ 警務處：個人資料不會公開

《南華早報》日前引述消息，指中央正考慮禁止英國國民（海外）護照（BNO）持有人擔任公職。眾新聞向警務處查詢，現時警隊一眾高級官員和國安處人員，有否擁有BNO、外國護照和外國居留權，警務處回覆指涉及個人資料，不會公開。警務處亦拒絕透露，主要負責國安法案件的國安處有否規定內部人員不能擁有外國護照和居留權。

眾新聞亦向廉政公署查詢，其高級人員有否擁有BNO、外國護照和外國居留權，廉署同樣以涉及個人資料為由，拒絕透露。

警務處及廉署也重申除了在《基本法》第101條的例外情況，《基本法》並無對公務員的國籍或所持有的護照訂明要求。

黑警有bno可以乜事都無可以照出糧

普通公務員有bno就玩政治審查

遲早都一樣既, 垃圾最終都係去堆填區. 先後唔同姐.

check埋狗and 家人呀要

只許賤賊食兩家茶禮 不許百姓手揸bno

美國英國一早有list

唔止佢

黑警有特權架啦

香港仲有唔少鬼頭當緊差

警務處：我有槍，係咪要問？

英美要禁佢地入境先得

無既一定大大聲講出嚟，咁樣答既話，你明啦

絕無此事

我就最撚支持公務員及公務員直系家屬，即係父母丶子女丶老婆，均不得持有或擁有BNO及其他國家嘅護照

都唔係問邊個有，係問有冇人有呀
on9，關私隱咩事？

咁快縮

我查你就得
你查我就唔得
又贏

唔透露即係有
如果無，仲唔大大聲話無咩

班老差骨一定有啦 全家果隻

中央唔俾雙重國籍就係真正攬炒

精彩

用英國叛亂法charge 佢哋，佢哋本應效忠女皇陛下Her Majasty ，家下效忠港共

入咗日本籍，改埋日本名，叫犬養黑警

真 兒燈班傻鳩仲ff 政府會對公畜一視同仁
2021啦 高官權貴狗隊緊係唔計啦

答一句有定冇，關個人私隱乜撚野事呀？

黑警唔計公務員架原來?

咁黑警駛唔駛簽張衰仔紙?

97前已經係幫辦級以上
基本上自己同家人子女都有居英權
好多狗仔狗女去晒英國讀公立學校唔駛錢

黑警要取消所有外國國籍

依班狗玩死自己

自己打自己
狗咬狗

佢話計咪計 唔計咪唔計 吹咩好嬲好嬲

睇人仆街最開心

自身難保

之前唔係有d 水炮車晒 BNO 咩？

邊個問咪就用國安法拉

只許州官放火 不許百姓點燈
怎會不令人反感
政府的態度，只會令BNO持有人更想走

或已被外國勢力滲透

黑警及其家屬必須取消所有外國護照以表忠誠

始終有武器
一定要比普通公務員更嚴格

留名睇黑警有幾十個國藉都冇問題

好難講

有公務員拎緊幾萬至十萬數一個月好難會想走
除非有家底/本身好有錢之外，去外國點搵得返咁多錢